在此通水比天文台： 如李氏力牆於今日全日失效, 一定幫到疫情

八個月抗疫來, 第一次掛八號波
大風雨為香港大清洗時, 如全日大部份人唔洗返工
加上琴日確診得3O幾宗,
如天文台識做
一定對疫症有幫助
感謝主喇

唔好掛半日呀, 仆街

為咗放假可以去到幾盡

早啲訓啦 聽日仲要早起架
開始無風啦

屌, 很多人wrh喇

你咁放風, 重話無風

屌, 很多人正wfh ga

大風大雨洗街中, 好過食環署洗D唔洗D